CCTVB同Viutv合作／結盟？

CCTVB 同 Viutv嘅藝人好似話溝亂用 小弟好好奇巴絲們有咩反應即喺支柏豪有可能去viutv

like=支持樂壇 唔理藍黃 照睇
dislike= onL 9兩個都唔L睇 一樣仆街 viutv沒落 墮落了
小弟表態先 如果事成 兩個都唔L睇 天下烏鴉一樣黑

黃viu變藍viu? 幾時超進化成黑viu

做咩唔侵埋開電視一齊玩

開電視……你唔講我都唔記得有呢個台

因為而家用app睇唔會開電視